見到車禍片10段有5段都係的士出事...

利申冇車牌
想知道一般司機係唔係好憎的士? 佢地出事率係唔係真係咁高?

趕住搵食吖嘛

咁你又要諗下全港有幾多架的士先

另外五段係女人司機？

香港的士1.8萬架
香港私家車70幾萬架
你又洗唔洗諗吓希幾多私家車？

我認我無諗過/唔知有幾多私家車 係我錯

啱啱上網睇香港有55萬架私家車(2016年數字)
但係要計埋的士行車時間 7x24大部份時間都o係馬路上行走
而私家車有大部份時間泊o係停車場
我無實際數字唔敢講 但係計返出嚟既機率未必真係比私家車大好多

回應樓主問題 的士司機揸車係好乞人僧!

有唔少係專撞cut線車
dc9持住自己正線就隊埋去收錢